克警就黎頂吾住架啦

今日好多d文系到幫警察叔叔洗白白
其實文中個d咩前線士氣低落同“唉打份工都比人打傷”已經好好證明到佢地真係就黎爆煲
各位手足要頂住
支持警察罷工

推推推

大家頂住